<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Frederiks Blog</title>
    <link>https://blog.flundberg.com/</link>
    <description>Recent content on Frederiks Blog</description>
    <generator>Hugo -- 0.123.3</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Jan 2026 10:07:35 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.flundberg.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cilium - It&#39;s still just BGP...</title>
      <link>https://blog.flundberg.com/tech/cilium-still-just-bgp/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 10:07:35 +0100</pubDate>
      <guid>https://blog.flundberg.com/tech/cilium-still-just-bgp/</guid>
      <description>Cilium - It&amp;rsquo;s still just BGP&amp;hellip; Continuing on my Cilium journey, here is what the Cilium BGP config for my lab looks like at the moment.
Like (basically?) everything else in kubernetes, the BGP config is also specified in YAML. In my lab all of my BGP config exists in a single YAML file that contains multiple YAML documents, with each YAML document being separated by 3 dashes ---.
The first YAML document is of the kind CiliumBGPClusterConfig, and it should be mostly self-explanatory as long as you&amp;rsquo;ve worked with BGP on a &amp;rsquo;traditional&amp;rsquo; network device 游뗵 I have a single BGP instance, called instance-65010, using the ASN 65010 with a single BGP peer with the name dc-switch with IP 192.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Stir Fry Sauce</title>
      <link>https://blog.flundberg.com/food/stir-fry-sauce/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 22:27:14 +0100</pubDate>
      <guid>https://blog.flundberg.com/food/stir-fry-sauce/</guid>
      <description>Stir fry sauce til wok retter Hurtig og l칝kker stir fry sauce til wok retter - Opskrift til ca. 500-800 gr protein &amp;amp; gr칮ntsager.
Ingredienser 75 ml soya sauce 1 spsk sesam olie 1 tsk kinesisk ris eddike 3 tsk honning 2 hvidl칮g, revet 2 tsk revet ingef칝r chili flager (optional) lime sagt (optional) sesamfr칮 (optional) Fremgangsm친de Put alle ingredienserne i en sk친l, og bland med en gaffel Tils칝t til wok efter at protein &amp;amp; gr칮ntsager er gennemvarmet og vend det hele sammen i et par minutter.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Banan Pandekager</title>
      <link>https://blog.flundberg.com/food/banan-pandekager/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2024 22:13:14 +0100</pubDate>
      <guid>https://blog.flundberg.com/food/banan-pandekager/</guid>
      <description>Banan pandekager L칝kre bananpandekager inspireret af Valdenarsro
Ingredienser 5 modne bananer 5 칝g 70 gr havregryn 120 gr hvedemel 1,5 spsk olivenolie (kan erstattes af sm칮r) 1 tsk bagepulver 1 tsk kanel 1 tsk vaniljesukker 1 tsk kardemomme 3 tsk sukker salt Fremgangsm친de Put alle ingredienserne i en sk친l, inkl. olivenolie. Blend eller r칮r ingredienser sammen. Jeg bruger typisk bare vores stavblender. Steg p친 en pande over middelvarme med enten olivenolie eller sm칮r.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Gr칝ske gr칮ntsagsdeller med orzo</title>
      <link>https://blog.flundberg.com/food/gr%C3%A6ske-gr%C3%B8ntsagsdeller-med-orzo/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 16:00:51 +0100</pubDate>
      <guid>https://blog.flundberg.com/food/gr%C3%A6ske-gr%C3%B8ntsagsdeller-med-orzo/</guid>
      <description>Gr칝ske gr칮ntsagsdeller med orzo L칝kre gr칝ske gr칮ntsagsdeller med orzo inspireret af Valdemarsro
Ingredienser Gr칮ntsagsdeller 3 칝g 1 d친se kik칝rter 200 gr halloumi (grill ost) 2 kinesiske hvidl칮g 8-12 cherry tomater 75gr hvedemel 100-200gr spidsk친l chiliflager eller pulver basilikum salt &amp;amp; peber Orzo 2 r칮dl칮g 1 kinesisk hvidl칮g 1/2 glas syltede peberfrugt 300gr orzo olivenolie til stegning basilikum oregano salt &amp;amp; peber 1 stk. gr칮ntsagsbouillon terning vand til kogning (tilf칮j efter behov) Fremgangsm친de gr칮ntsagsdeller Sk칝r halloumi, spidsk친l &amp;amp; cherry tomater groft Sk칝r hvidl칮g fint Dr칝n &amp;amp; skyld kik칝rter Kom 칝g, halloumi, hvidl칮g, r칮dl칮g, hvedemel, spidsk친l, basilikum, chiliflager, salt &amp;amp; peber i en sk친l Mos kik칝rter i h친nden og tilf칮j til sk친len - Bland derefter massen sammen Form frikadellerne med to spiseskeer og steg p친 en pande i olivenolie ved middel-h칮j varme - Jeg gav dem ca.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Fransk l칮g pasta one-pot style</title>
      <link>https://blog.flundberg.com/food/fransk-l%C3%B8g-pasta/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 16:00:51 +0100</pubDate>
      <guid>https://blog.flundberg.com/food/fransk-l%C3%B8g-pasta/</guid>
      <description>Fransk l칮g pasta one-pot style L칝kker comfort food pasta ret one-pot style
Ingredienser 4 alm. l칮g 3 kinesiske hvidl칮g 400g pasta 8 dl gr칮ntsagsbouillon 1 dl piskefl칮de 1 dl hvidvin 1 spsk balsamico 1 spsk olivenolie 25g sm칮r 1 tsk timian 175g ost - fx cheddar eller emmentaler Salt &amp;amp; peter Fremgangsm친de Halver l칮g og snit dem fint Kom sm칮r og olivenolie i en gryde, og tils칝t l칮g. Sauter det i ca.</description>
    </item>
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://blog.flundberg.com/tech/about-me/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2024 20:07:35 +0100</pubDate>
      <guid>https://blog.flundberg.com/tech/about-me/</guid>
      <description>About me Hello!
My name is Frederik Fibiger-Lundberg, I was born in Denmark back in October 1996, and I work with IT Networks for a living!
I started my IT journey in the Danish Broadcasting Cooperation (DR) as a data technician apprentice back in March 2015, where I started out working in helpdesk and phone support for internal users. Back then I imagined no better work, than supporting users with various issues, in a company such as DR with so many interesting and creative people and projects.</description>
    </item>
    <item>
      <title>My Cisco Certifications</title>
      <link>https://blog.flundberg.com/tech/cisco-certs/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2024 20:07:35 +0100</pubDate>
      <guid>https://blog.flundberg.com/tech/cisco-certs/</guid>
      <description>My current Cisco certifications CCNA - Previously CCNA R&amp;amp;S CCNA Security - Retired CCDA - Retired DevNet Associate CCNP Enterprise Core &amp;amp; ENARSI specialization - Previously CCNP R&amp;amp;S CCNP Datacenter Core &amp;amp; DCACI specialization
Certifications I am actively working on CCNP Enterprise ENSDWI specialization</description>
    </item>
    <item>
      <title>Humus</title>
      <link>https://blog.flundberg.com/food/humus/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2024 19:48:51 +0100</pubDate>
      <guid>https://blog.flundberg.com/food/humus/</guid>
      <description>Humus opskrift Ingredienser 1 d친se kik칝rter; dr칝net og skyllet 4 fed hvil칮g; almindelige eller kinesiske Saften og skallen fra en 1/2 citroen 1 Spsk. tahin 1 tsk. spidskommen 1 tsk. koriander 3 spsk. oliven olie Salt og peber Tils칝t lidt vand efter behov Kan evt. spices op med chili eller paprika.
Fremgangsm친de Jeg bruger selv en starvblender, men en food processor eller lign. kan ogs친 bruges.
Tils칝t de skyllede kik칝rter, hvidl칮g, tahin, citron sagt &amp;amp; skal olie, samt oliven olie til en sk친l Blend ingredienserne med en starv blender Tils칝t spidskommen, koriander, salt &amp;amp; peber, samt evt.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
