<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Vegetarian on Frederiks Blog</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/vegetarian/</link>
    <description>Recent content in Vegetarian on Frederiks Blog</description>
    <generator>Hugo -- 0.123.3</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 10 Jun 2024 16:00:51 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/vegetarian/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Græske grøntsagsdeller med orzo</title>
      <link>http://localhost:1313/food/gr%C3%A6ske-gr%C3%B8ntsagsdeller-med-orzo/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2024 16:00:51 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/food/gr%C3%A6ske-gr%C3%B8ntsagsdeller-med-orzo/</guid>
      <description>Græske grøntsagsdeller med orzo Lækre græske grøntsagsdeller med orzo inspireret af Valdemarsro
Ingredienser Grøntsagsdeller 3 æg 1 dåse kikærter 200 gr halloumi (grill ost) 2 kinesiske hvidløg 8-12 cherry tomater 75gr hvedemel 100-200gr spidskål chiliflager eller pulver basilikum salt &amp;amp; peber Orzo 2 rødløg 1 kinesisk hvidløg 1/2 glas syltede peberfrugt 300gr orzo olivenolie til stegning basilikum oregano salt &amp;amp; peber 1 stk. grøntsagsbouillon terning vand til kogning (tilføj efter behov) Fremgangsmåde grøntsagsdeller Skær halloumi, spidskål &amp;amp; cherry tomater groft Skær hvidløg fint Dræn &amp;amp; skyld kikærter Kom æg, halloumi, hvidløg, rødløg, hvedemel, spidskål, basilikum, chiliflager, salt &amp;amp; peber i en skål Mos kikærter i hånden og tilføj til skålen - Bland derefter massen sammen Form frikadellerne med to spiseskeer og steg på en pande i olivenolie ved middel-høj varme - Jeg gav dem ca.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Fransk løg pasta one-pot style</title>
      <link>http://localhost:1313/food/fransk-l%C3%B8g-pasta/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 16:00:51 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/food/fransk-l%C3%B8g-pasta/</guid>
      <description>Fransk løg pasta one-pot style Lækker comfort food pasta ret one-pot style
Ingredienser 4 alm. løg 3 kinesiske hvidløg 400g pasta 8 dl grøntsagsbouillon 1 dl piskefløde 1 dl hvidvin 1 spsk balsamico 1 spsk olivenolie 25g smør 1 tsk timian 175g ost - fx cheddar eller emmentaler Salt &amp;amp; peter Fremgangsmåde Halver løg og snit dem fint Kom smør og olivenolie i en gryde, og tilsæt løg. Sauter det i ca.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Humus</title>
      <link>http://localhost:1313/food/humus/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2024 19:48:51 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/food/humus/</guid>
      <description>Humus opskrift Ingredienser 1 dåse kikærter; drænet og skyllet 4 fed hviløg; almindelige eller kinesiske Saften og skallen fra en 1/2 citroen 1 Spsk. tahin 1 tsk. spidskommen 1 tsk. koriander 3 spsk. oliven olie Salt og peber Tilsæt lidt vand efter behov Kan evt. spices op med chili eller paprika.
Fremgangsmåde Jeg bruger selv en starvblender, men en food processor eller lign. kan også bruges.
Tilsæt de skyllede kikærter, hvidløg, tahin, citron sagt &amp;amp; skal olie, samt oliven olie til en skål Blend ingredienserne med en starv blender Tilsæt spidskommen, koriander, salt &amp;amp; peber, samt evt.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
